二合一電腦，budget $4000有咩推介？

想買部二合一電腦得閒可以當tablet 拎出街用，又可以做下文件野。

想問$4000有咩推介？見一般的二合一電腦的規格都比正常電腦差好遠

iPad ＋ Apple Pencil

無鍵盤喎

買個Logitech iPad 專用鍵盤囉

window 就預一皮
唔係就ipad

new ipad + 個keyboard case 4000有找

其實Apple 野好抵用，耐用又包埋軟件。

Windows野 要你逐個軟件買 又要逐年比錢，硬件壽命又短。

不過普通人睇唔通，係都要揀windows 無辦法

但係多bug呢，部mac book pro更新完成日叫我入密碼，打完又話未知錯誤
屋企部windows notebook粗用又打機都用左7年，唔覺硬件壽命低

apple d 軟件先係逐樣收錢lo

跟機包個堆軟件已經做到7-8成野，你專門做某樣野先買多一兩個軟件就搞掂。

計正版軟件，Apple 一定抵過windows,
當然可以揀Linux 直情唔洗錢